MacBook Air 13”定 macbook 12”

諗緊macbook air 13” 256gb定 macbook 12” m3 256gb
第8代U有冇話macbook幾時轉
文書多
有冇用家分享下

最基本文書處理，air都好夠 (用緊十三吋，2015)
反而係要諗大細/ 打字手感同價錢，呢啲外人俾唔到意見

AIR
MACBOOK 依家嚴重over price

13”始終都相對重
怕12” m3多開野出事
預10k

相對上 air 256gb i5 都係8k幾

一定 13" air
12" 一黎個keyboard唔知想點 二黎唔值個價
買唔過

12連usb都唔方便

當差唔多全部電子野用USB C充電，你就會覺得USB C充電係必須
其實樓主可以考慮MACBOOK PRO 13 無TOUCH BAR，128gb同Macbook一樣價

利申用緊MACBOOK 12

mbp 13 ntb 是標準答案吧
各大網評分最高
我自己用咗一季都覺得冇後悔
非常實用

比多少少macbook pro 13

3lbs vs 2lbs
1440x900 vs 2304x1440

一定係pro 13

mbp 13 2015
要port有port
要靚moon有靚moon

文書好似唔洗pro

利申 用緊pro 15 帶出街嫌重
想買部輕薄既見客用

15緊係重
13唔算重
得1.37kg

唔明點解對12"macbook咁多hate
輕，薄，高持航力梯電，retina display已經值回差額
何況m3冇人諗到咁差，sustain performance維持喺2.6ghz，apple又set高thermal throttle門檻到100度，一般情況文書，上網，睇片根本夠用有餘

早兩個月買左Pro 13” with tb
而家後悔無直接買15”

我就覺得13pro唔上唔落咁，所以買15，預左將來會補買部輕細既

初頭唔睇好呢部
慢慢越黎越有興趣，不過暫時價錢卻步

Mba個mon真心麻麻

睇個人用途啦

macbook12真係輕好多
日日孭翻學 搭車都要兩三個鐘 既話就好啱用

15爽好多

intel set

垃圾KEYBOARD

MacBook 12吋 512GB m5都係咁上下